#Zadanie

Cieľom projektu bolo vytvorenie produkčného systému, ktorý dokáže spracovať na základe bázy znalosti, pravidiel a faktov vstup a dospieť tak cieľovému tvrdeniu.

Pre bližšie informácie viď. súbor Dokumentácia.pdf
